<p align="center"><a href="https://laravel.com" target="_blank"><img src="https://raw.githubusercontent.com/laravel/art/master/logo-lockup/5%20SVG/2%20CMYK/1%20Full%20Color/laravel-logolockup-cmyk-red.svg" width="400"></a></p>

<p align="center">
<a href="https://travis-ci.org/laravel/framework"><img src="https://travis-ci.org/laravel/framework.svg" alt="Build Status"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/dt/laravel/framework" alt="Total Downloads"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/v/laravel/framework" alt="Latest Stable Version"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/l/laravel/framework" alt="License"></a>
</p>

## Deskripsi Package

Laravel package dengan core fitur sebagai berikut :
- Basic Auth (laravel/ui)
- Tailwind (pure - not include theme)
- ReactJs
- jQuery

## Instalasi

``clone``<br>
``cd skinda``<br>
`composer install`<br>
`npm install`<br>
`cp .env.example .env`<br>
`php artisan key:generate`<br>
`php artisan serve`<br>
Buka browser default :  127.0.0.1:8000<br>
Mode development :<br>
`npm run watch`<br>
Route to ReactJs : 127.0.0.1:8000/react/{any}<br>

## Selamat Bekerja